俾綠帽黑警戴算唔算襲警

如題

升職

唔算

告佢偷竊

當然唔算。安心食用